支那狗搭狗鐵狗衝入車比狗門夾到應一應

啱啱係放工時間搭mtr 本新架車已經好逼 臨閂門個刻有對支那狗男女衝入黎 咁我就老閪都企硬頂撚住唔比佢入 條女就比我逼到 企左係車門中間 結果比門夾到應一應 個下個心涼撚到

Btw其實車入面都唔算逼 係啲人死都唔肯行入啲